已經覺得失敗既人

我屌你啊依家整即食麵諗住三分鐘搞掂啊？
今日發夢行出黎，唔覺得周圍既人有咩意志消沈同放棄，本來就係要堅持落去。
如果抗爭一兩日搞掂就唔會變成依家咁多人要企出黎。
我就未見到自己友放棄啦，失乜撚野敗？